有冇巴打來緊有ou interview？

in 咩 program？
有冇咩要注意，過程係點

咁快有interview,我報都未報……

唔係越早報越容易收咩